點解放人冇人追？

下次搵啲有電單車嘅巴打做呢件事啦，唔好繼續做俾人蝦嘅角色

點準備得切阿，推住架車遊行咩

—————————————
「七黑」團結打倒白色恐怖